## kelas SEO
Siapa sih blogger yang nggak pengen belajar tentang SEO? Kalau kamu sedang mencari kursus seo terbaik dan gratis bisa coba kelas SEO dari BRT Network. Aku mengikuti kelas khus SEO di bulan desember ini. Awalnya sih diikuti oleh 70an peserta tetapi sekarang tersisa hanya 40an peserta saja.

Emang di Kelas BRT Network belajar apa aja si?

Meta SEO Inspector
Pelajaran pertama kali yang didapatkan di Kelas BRT itu adalah Meta SEO Inspector. MSI adalah tool yang digunakan untuk mengecek apakah seo on page blog kita sudah sesuai atau belum.

18 Paramater SEO On Page
Hal baru yang perlu diperhatikan pada seo on page adalah ketika menulis artikel. Kita nggak boleh lagi tuh asal nulis karena harus sesuai dengan parameter yang ada.

[read more](https://www.zakiawida.com/) 
